大麻股長遠點睇

隨着加拿大呢兩年分階段實施大麻合法化 上年大馬股票俾人炒到上天 而家跌返落嚟 基本睇過 好多都係負債累累 除咗一般dry flower 之外 收入佔比較多嘅就係依藥用大麻同埋衍生品（蛋糕，糖、飲品等等）衍生品毛利率亦都比較高 雖然要更多國家合法化係一段好長嘅旅程 但係合法大麻需求永遠都會喺度 假以時日大規模生產形成規模 降低成本 甚至可以係黑市入面搶走一定嘅份額

10至15年 大家點睇

好難種咩 同其他農業有咩分別

外國其實唔難 最大分別而家睇就係質素上面
所以想問大家意見

跌市時需要食大麻逃避現實=升

用拼音就番大陸啦

用語音

大麻要合法化 其中係因為大麻執法, 監獄, 法庭等等既 cost 係幾大.
對一個國家黎講, 如果大麻本身既害處唔係話太大, 其實係埋到數.

我幾有信心全球會逐漸合法化. 美國federal level未得, 但愈黎愈多州分都合法. 有加拿大, 烏拉圭, 美國做開荒牛, 多左先例就會慢慢其他世界會跟.

短期內係好難同黑市鬥. 黑市平差唔多一半. 合法大麻可能開完盒仔先發現啲草太乾冇味冇料到. 都可以到50幾蚊3.5g.
去黑市 買到5粒星質素 係真係痴手同白朦朦. 都係50幾蚊3.5g. 種類仲多過合法市. 所以加拿大大麻黑市佔整體sales 70% 都make sense. 未計慣性.

aurora, tilray, canopy 出左 value brand 想吸黑市客. 唔知會唔會吸到啲黑市客.

aurora 出左
tilray canopy 將會出